韓國首爾有咩必食

月尾同兩老去 求推薦

唔中意食泡菜

韓牛

人參雞

頂

炸醬麵 水冷麵

有冇邊間特別好食

呢個正

有冇話邊間好食

炸醬麵去個間叫香港飯店(홍콩반점)食 都幾出名
冷麵我都唔知邊間出名自己搵下

唔該曬

韓國好多野都唔岩香港人 特別係老人家食
利申鍾意食韓國野

兩老幾中意泡菜炒年糕呢類 係我唔中意

韓妹

弘大石頭烤豬排

有間叫元祖奶奶菜包肉，係我去韓國覺得最好食既一餐，五花腩最好食 ，不過係清淡既，無乜重口味調味，同埋要坐地下。

好似大部分都唔靚

呢d正 搵下先

坐地下有feel 清淡岩曬兩老

雪濃湯？
行下廣藏？

梨大孔陵一隻雞

食屎啦
韓國有撚好野食

會行 到時留意下先

呢個我都plan左會去食

我都咁諗 希望今次去完會改觀

明洞掃街
不過好撚貴

海鮮蒸鍋好似幾出名

五香豬腳 好食到仆街

入黎就係想講呢樣，巴打識貨

化妝品？

咁一定要試下

梨大 火飯 食過兩次 真係好正

醬油蟹
推薦呢間

韓國D燒肉

橋川炸雞

掃小食啊

阿豬媽

街邊個啲橙色一pat炒又撈嘅唔好嘥錢食啦就
食下jungsik, la yeon
燒肉同雞湯個啲可以食下 但要比啲心機揀

明洞餃子 可以當早餐食下
幾好食 但唔算有特色

神仙雪濃湯 女朋友話好好食
最衰我胃痛果日無食到

土俗村參雞湯 必食

雪濃湯，度度都有。
廣藏市場綠豆餅豬肉餅，唔好食血腸。
明洞香苑，食粥，試過好好食，台灣日本客多。
王妃家，烤肉定食，都抵食。
元堂脊骨土豆湯，食薯仔排骨湯，3個人食中size一鍋已經好飽。
全州中央會館，普通韓國野食，石頭窩飯，冷麵，煎餅，炒粉絲⋯⋯味道我覺得ok。

岩岩去完返黎
有當地人帶我食唔同野
去果度當地人排曬隊果啲
只能講一句，佢地平時食開屎

你Download個app 叫mango plate
佢地嘅Openrice

之前食過豆漿麵，我自己覺得幾好食，不過我喺汝矣島嗰邊食，你過開去就試下，叫晉州會館。其他地方⋯⋯聽過景福宮嗰邊有。希望依家仲有得食，入秋後開始冇。

陳玉華老奶奶一隻雞
南大門豬手
馬場食韓牛

明洞街邊野又貴又唔好食

馬場洞食韓牛
行下市場食豬腳 豬皮 綠豆餅
炸雞

衝左出黎柒 唔該曬

人參雞我都中意

弘大有間一人一雞 幾好食 不過幾貴下

應該話其實泡菜食野幾貴下

屎